一人一個覺得理由講下點解正常樣既人會冇拖拍

如題 點解一啲毒撚 分分鐘拍拖仲多過你食飯

我講先 因為正常偏上樣既人 要求高 覺得自己唔係0 唔洗做到咁主動

命中注定

屌 個個連登仔都話自己正常樣啦
事實係

其實唔係既 我覺得

圈子少女

冇錯
成日嫌呢樣嫌嗰樣

連登仔好多得把口 話自己正常 但唔係人地話佢靚仔

其實我覺得係唔主動既問題 利申身邊好多毒毒朋友都有女 唔評論樣啦但係

巴打係咪咁既人

有時唔係剩睇樣 高度 性格 金錢呢？

我又覺得唔係真係個個女仔都睇錢既 但贊成性格好重要 高度我覺得高過170男仔都正常
利申 180

但樣ok 係份人太毒 唔敢識人

唔係 我係條件差嘅樣衰毒撚
有人溝都唔敢受

冇feel 所以懶得拍拖

唔通個個都想拍拖咩

係你班A0毒撚先咁恨拍拖

毒撚氣場，談吐，行為

點ok法先 有冇人都同你有一樣睇法 俾啲信心自己啦

唔好咁諗自己啦 個個人都有自己好既地方

行為好重要 外表都唔可以太毒

同意 拍拖唔係真係咁好

識諗 唔會玩玩下 搵水泡

以為自己係正常樣

冇可否認有巴 真係學自己咁講正常樣